# ltw2-nodejs

This is project for programming web 2.

# Cách sử dụng

1. npm install 
2. npm start 

# Sử dụng mô hình MVC

1. view => folder public
2. controller => chứa tất cả các nghiệp vụ cần cho tất cả các entity cùng API
3. model => chứa tất cả các fields và các chức năng cần thiết như insert, update, delete, get,...